Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 475 四寶炒家全面進場哭喪

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Push

新post留名

星期一rerun5仔

仲有咩大陸料

收會員單仲好過自己訂

會場唔洗齊咁早去訂

咁六寶咪要3隻 im
如果信料
1/4 mk2
neon mk5
mk1

mk 1今件唔出振興下經濟。
真系唔知幾時出

Mk1講左咁耐

所以都系得個講字

快手啦Rerun Mk 5

尋晚兆萬應該有John wick🤣🤣🤣🤣

730行過唔見任何嘢喎

Btw emoji

睇住佢就知道兆萬有啲咩
通常最新返佢擺最頭🤣🤣
當然岩岩派果啲佢系超級vip唔出奇

佢隻jw都放左好耐

佢拎貨唔會營業時間拎，多數收工後先叫佢去拎or開門前

系你老母
EMOJI你老母

琴日rb堆現 又送曬去皆旺了

唔用emoji.
sor9 清

BW spider 上貨

屌你老母用不推文呀

派貨未

真？

我係求上貨

拎左都未開嚟玩
玩緊PETER仔頭

9月1唔知有無機

sor 清

應該係Homemade suit
希望9月1 有希望

打peter

今日睇黎無貨派

有清見到上左BW同spider

佢係求上貨
唔係講真係有貨上

so sad

大貨到大貨到

大派貨日！！！

阿活星期六想唔想開心！！

上貨上貨

今日派彩個d
應該可以

期待HT版本

發生咩事會令你對heatoys有期待？

啲特效件

因為呢隻IP係牙活嘅大絕

屌
諗起都屌出聲
iron studios話要忠於原著 縮左啲特效件
屌佢老尾 特效件冇左 價錢照舊

咁套戲又真係無開過炮

IP係正 而家後追原價一定收到

我要homemade呀

想問個濕鳩問題
diecast即係點解

btw 有冇師兄最近收到DX hawkeye SMS 派到幾號左右

diecast即係不推文

你都幾濕鳩下

膠做

見到有D人放not diecast版既ironman
上網查過好多金屬製既車模型都會有diecast
係壓鑄咁解 但我自己無玩開合金 唔知有咩分別先問

sorry 岩岩唔記得不推文

個腿炮都閹左

Die=死
Cast=演員陣容

diecast係合金 咁not diecast版即係膠做?

齋企都好靚仔喎，高級地台

我都知個問題on9 要玩膠唔緊要既
但有冇人比到個真正答案我

qs

巴打可否透露下你嘅學歷程度？

如果 Diecast = 合金
所以Not Diecast = Not 合金

QS長存

Ok thanks
我有機會自己再去望下非合金版會係點既樣

其實有 為左有原因入手 cap低左

我計過開過4槍 殺2個

認真答你，google 30秒都唔洗就搵到答案

上面有巴打解答左 不過都唔該你

阿活會唔會加呢兩條小配件等大家開心

請問有無Ching 可解答下 如果入到非會員訂購果條link仲可以剔到想訂果隻figure 係咪代表一定有得訂？定都係要再抽？

閣下18年10月26日4時前訂的HOT TOYS AOU - Hulkbuster (Deluxe Version) (MMS510) 已到貨 請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派多3日咁多

碌落最下面submit order睇下有無full咗先submit到就再等派籌

依家可以咁講 無咩人訂

diecast指合金
not diecast指非合金, 即之前出過嘅膠版, 價錢同合金版都差好大

對比圖：
Iron Man Mark V compared (diecast vs original)

利申: 以上自己上網查, 有錯請指正/補充

Thz ChingSumbit 到呀，之後收到佢個auto reply既email

唔洗食炒 但係非會員應該有排等先有貨拎？

原本係10月23 6:30前？

四寶無記錯好似好快派完

唔該晒巴打 非常清晰

竟然...我都係訂隻spiderman 2099 姐..... 到呢家未收到email confirm 話有得訂 安已不

其實除左im，其他3隻會員單到時都可能原價有
不過自己單就穩陣d既

連加名錢都唔想比 成$150

你auto email幾點收到?
其實唔洗咁驚, 今年無上年咁痴線~
希望巴打收到confirmed email

星期四13:02 收到個auto email... 我睇到可以登記果陣都12:55😂

調轉黎講就差唔多

我覺得2099同電鞭會升少少既，stan lee就原價都有，除非阿活又有海量貨放rb

隻im 好柒...唔係diecast都咁貴...

係咪順序？

唔知今日幾點派彩呢

本司將按照非會員所登記的先後次序以電郵形式另行通知成功取得預購資格的顧客，如首500名登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於7月4日發出確認信給予獲確認預購資格的非會員。

希望巴打會成為首500名

睇交流區個派貨時間就係

新手第一次咁訂，好驚佢一間又要再抽

所以我先疑惑我入到去揀到想要既野submit埋，收埋email 係咪即係等於有qouta

個箱咁大就算幾板板都唔會多得去邊 差唔多啦

按先後次序

會員單有曬真全名同真電話，方便你報警

即係揀完收埋email都唔代表有啦 ？仲以為無既話入到去會剔都無得比你剔

你地去睇下垃圾郵件有冇
HT 堆確認信成日寄去垃圾郵件

係, 所以先要等confirmed email
希望尿巴陣間收到再報喜

嗚呀，多謝Ching.希望有啦。如果無希望有人放原價單

咁痴線...巴打訂邊隻？

endgame好多貨未派
個個成屋現貨時候 係咪仲可以之前咁豪爽

有咩關係？ht一直都係無人訂既先值錢
小人訂，無現貨自然大把人炒價搶住要

antman係咪仲係1號無郁過

ching心水ching

但呢排d 價的確drop左好多

因為avg3,4個期一大班散炒訂，供大於求
宜家反而到sw炒

MARK5有現啊

Want

Mark5? 唔係43黎咩?

係WO
眼殘

狗衝緊
應該快過炒狗

校服瘦THOR真係笑撚咗

hb dx
160000yen

隊長無改啦

預左架啦

出戰損版隊長便會改。

信和上緊Thanos

終於有得拎

柒到

點解要改

派彩

7月5
3-7

Same

聽日翻工 完

聽日 12-3點

個個都話不了原來咁多人撳咗

聽日12-3，ironman only
諗緊仲要唔要

口裡說不 身體卻很誠實

剩係訂gg同鞭佬

幾辛苦先搵到呢幾幕出嚟

12:15 submit 去咗7月6

同時間

聽日12-3
但無mark5都唔知要唔要bino好

好多人fb話
襟左隻im但派彩
無比到

我12:11都係 得隻Ironman 唔知要唔要

ironman最快冇添，但個個都話唔靚

12:01 聽日12-3

中咗聽日 12-3

可能仲有

05分
中聽日 1500-1900

屌 星期一要返工 ， 如果收鋪前去比錢 得唔得嫁

活：原來透明都咁有市場
咁全部都出一隻啦

諗諗下淨係想要隻whiplash，有無人想接聽日12-3 2099gg 單

請問知唔知有冇rocket 27號 12半

我

你無㩒咩？

留tg？

20

07分 3-7pm拎
唔知3點去會唔會排長隊

咁撚cheap

ironman老閪都禁左先啦點知又係炒唔起
D人訂完無人接就會原價/減價單放

85真係幾型

Stan個新頭其實都幾靚
之前以為睇唔到對眼

好撚期待

禁左呀 去撚左 7月6日要返工，趕唔到7點前比錢，如果8點前 我都趕到，但唔知hot toys會唔會咁好死

1800可以入手

首日係幾時？

派homemade未

如果呢隻都炒得起
我寧願收返原色合金

除非有人食得咁遍
鐘意玩膠膠

我都照禁咗ironman
但應該都唔會去買
實物真係好膠

終於比我搵到 CA

不過依家有得早仲好

掂乜都無改

巴打喺邊度搵

$1800考慮下
btw D人傻撚咗, 有D網上日子重貴過會員首日

日本仔D twitter
其他都唔重要 最緊要CA
點知都一樣

可能用返舊個個版姐
大貨可能會改嘅

猴活 : 補張貼紙俾佢哋痴係心口

Wasp對翼咁大對

幾正喎

候活冇令我地失望

隻色真係幾靚

講幾百次都要再講
隻色係靚 但如果係wm色會更靚囉

好撚型，好撚期待

咁快派彩 收唔到email 係咪即係代表無？

Iron patriot 點樣wm色

應該係, 巴打你想訂咩

好彩有keep單

Spiderman2099

搵下垃圾郵件

無

咁上網收/等現原價都有

套戲宣傳圖嗰隻呀

唔知現洗唔洗食炒，有人話可以同我一齊上去排，但個時間係星期一 原價單安全起見又要比加名費

亂鳩 點知中咗
ragnarok 但唔想要

Hot Toys 玩具人偶自由交易區
1 分鐘 · 分享對象：Hot Toys 玩具人偶自由交易區的成員
蜘蛛俠2099黑色戰衣
免費 · 油麻地站
普通用家一名，但土地有限，唯有放棄蜘蛛俠2099黑色戰衣，啱心水嘅師兄可以6號星期一17:35一齊上20樓訂（因我要訂燙斗人）。

你聯絡下佢

四寶應該下個月頭就派

孩佬之前就係中咗伏

岩岩見到....頂果個時間番緊工

咁快？會唔會呀

好多傻鳩真係以為隻ironman炒得
原來好多炒家禁左, 唔怪得咁快爆

上年都係咁

試下叫佢幫你訂住先, 再約交收

希望得，好過唗時間排隊

Lego仲癲 wm版HB

我想問吓如果禁左2隻 上到去訂嗰陣可唔可以淨係訂一隻㗎？thx(唔係幾想要隻Iron Man）

唔得

唔係幾想要就唔好㩒啦

Tick咩中咩
要比全數好甘啊

以為炒得掛

派彩聽日12-3pm
但睇多幾次圖唔想訂

唔炒得唔訂lo

撳中whiplash Stan Lee

隻EG Hulk 肯改未啊

痴線

記得出BD果日比人踩到 明明好型

85 根本要擁有

淨係㩒咗im 派咗聽日12-3
仲諗緊訂唔訂好 定係收隻原色好

一定係1隻85 1隻85bd

好撚多炒狗出晒嚟

炒狗角度，炒得起咪靚。

所以話，睇事情同玩玩具一樣，唔好比人帶風向，要有獨立思維，覺得岩就去做，靚咪買囉。

真以WM4為例 整得靚 又晤洗食炒

只擇一隻 應該會擇85

又係呢條撚樣 次次都有佢份

7月7都仲有im

睇錯 自膠

中左聽日12-3
果斷pass

有冇ching可以交換時間，聽日3點前唔得閒，單訂2099一隻

我都係7月7 有im

我想要homemade呀

炒完會員單到炒平民單

班人係咪on9的
賤民單仲貴個會員首日

Hi 又係我 牙Liu

賤民單要搶貴d，好似係

成功樣

要
巴打電話係？

有冇人要2099？星期一

我想換得唔得，我星期日

型到仆街喎
3巨頭同Thanos 3.0
85 BD同Thanos BD
咁樣一齊擺諗吓都成地精

你係全日唔得？
我中聽日 3-7 單隻2099

得啊留tg換？

冇人留意mantis整靚左

大陸有wind話就快出貨啦？

咪好囉
到派貨個陣又有減價貨玩

係咪有改過身形
感覺上好似瘦咗

係咪因為條頸長咗
同啲頭髮好似薄得滯

減到$1500

紅黑gg配大無人機仲正

2隻買哂就點玩都得

紅黑gg冇得擺大動作

我都係到諗緊追紅黑定係收2099好，得一個位

睇你想唔想搏佢隻真人頭
我就會揀2099多D

紅黑
2099

紅黑派貨會有靚價，太多人訂

睇完條片，原來隻spider 同舊版都變左幾多野

但sl今次開訂個視線唔係正面？ 佢好似display左gotg2個頭

無位俾海關扣關😞

紅黑
利申冇玩驚

1.頭既布料唔同（再似啲電影版本）
2.改左磁石眼
3.紅色背心改左（改淺返啲）
4.心口logo 放返岩size (舊版拉長左）
5.背心拉鍊尾端紙樣上改返靚同平啲 （舊版起尖位）
6.帽繩個啤嘴改左深色啲 （舊版偏青銅色）
7.配件手上既細節再detail啲
8. Sweat pants 車線再平服好多，同時fit好多 （舊版 比較鬆同闊，車線有浮凸）
9.鞋位多個關節，擺pose可以自然啲。

10.快啲派到我得唔得

唔明點解玩玩具要搞到收收埋埋

振佢夫剛啦

真係好彩賣左舊個隻等新牙活好野牙活好波！！

係呀

其實紅黑點解開咗咁耐都未截正路都多人訂

拍拖拍到咁樣不如分撚左佢
呢次剝奪你既玩具下次都唔知會剝奪d咩

話説bino會唔會出埋隻bird

I want my bird

1250

買單？

應該收1250

1250比佢
唔去訂好過

咪就係

點解mk43咩都無改

因為43係rerun hm唔係

因為43係rerun

我都原價放緊單

好橙 成個FB交易區
放膠L文無人問津
留番比個仔玩啦 成個M記玩具咁

當時D人以為會好炒得, 所以一出post就禁晒ironman

禁埋兩日添

上年依段時間應該比人秒硬
依家慢慢放啦
一間甩唔到手又蝕幾舊

係 又會有D禁完又唔去訂, 之後應該會變RB現貨

我等2099穿原價折扣單算聽日唔得閒

冇折扣單

4寶會員無折嫁?

全部exclusive
不過有炒狗折扣單

其實有冇人唔中？我咁多個fd 都中ironman

btw 想回血, 有冇人有興趣收mk85 normal 版

d炒家要收都收晒啦
見d知名炒家第一日已經+300要左好多

幾號？

好似好後

4月5 號

留名等派貨又加$300up放

我有張vip 首日，女朋友又中左張聽日，都唔知去唔去拎好

如果夠早我會想收再放左本身果張
我四月中

自用定炒 自己諗啦

你訂未你自己玩, 你女朋友中咗未叫你女朋友去訂比佢自己玩囉

你女朋友鍾意im既咪訂埋
一隻入櫃，一隻放枱面粗玩

我就自用o既，但玩兩隻一樣做咩,起雙飛咩
但抽中又唔拎，可能都有$200，唔拎又好on99

叫緊你女朋友去訂, 佢自己拎返屋企玩
唔撚係叫你起雙飛

真動漫節場內果d 幾時有得抽？下星期？

四月中起碼等半年

日日mon post喇

我都想知, 如果知道就唔洗日日比牙活撚
叫埋你女朋友一齊mon post啦

賺多份錢

唔蝕都偷笑啦仲想賺on99

樓上有條友話 "抽中又唔拎，可能都有$200，唔拎又好on99"

可能佢拎唔出$2080去訂呢

85真係越睇越靚

希望85快啲派
見到thanos咁，4/4唔知半年派唔派到呢

都係問下大家大家估下，諗住傾下計姐

我個留言無冒犯意思
但你入本身有一隻Im又再㩒多隻又真係好引人懷疑

咁佢突然好醒地咁啱見到個post第一時間撳咗

睇到下就話上HULK貨
見到都想入返隻
依家見到都好似去到成9千
有無機會8千5內可以入到隻呢?

原價收唔收到首日？

舊年6寶食醒神全餐 keep到呢刻閒閒地蝕2000

第3第4應該得既，但原價首日我覺得好難

你要真首日定平民首日先
平民應該有機

平民首日
呢個term都係嘥氣，直接叫第3日咪算

如果eg版sw同falcon都係咁出改良版

你想賺錢咪認囉講咁多做乜

好直接

會出eg版都偷笑唔敢諗改良

又唔撚中意, 撳黎把撚咩

希望見到你打要

打成堆字講到1999都唔知做乜撚
直接話 女朋友撳多左隻 我想拎去炒但係我又驚蝕咪得
兜咁大個圈話自己玩家做乜

老細出聲

外國有人咁擺鷹眼dx

牙白我好憎你

典解

你成日屈我 無fd做了

樓豬

kamen rider ghost

外國都咁快拎返張貼紙

牙白好壞

我仲撚緊買唔買GAME GG頭

出左糧同派10k就買iron gg同佢個撚頭

算啦 炒狗智力係咁上下

希望大陸貼中料今年真係有mark 1
同埋順帶女巫紅眼版

其實乜撚嘢叫平民首日
首日係星期四，今日都星期日啦首佢老母日咩
係未因為加首日兩個字張單會貴啲

諗起聖矢半身像

睇返im2乜4,5,6同wm好撚正rerun未

幾錢入

nmsl

加油

2舊水
唔使諗啦

係諗緊買完插落邊隻GG到
GAME GG暫時全部齊

你終於買

我會插返ADVANCED

已經證實你係on99

會場六寶係咪就算會員訂都冇折？

唔知點解
我麻麻地Advance
反而其他suit有興趣入啲
依家得Negative同Scarlet
等緊Irongg同mk IV，嚟緊訂埋2099
Advance同punk除非好平，否則應該唔會入

老實講PUNK就真係唔抵入
低過原價先值得諗
起馬有把結他玩下
但我覺得ADVANCE個CP值完勝黑白
黑白除左特別色之外無可取
隻頭仲要上色好差

但黑白同Advance除左色之外一樣咁滯
入兩隻CP低
二選一我會簡黑白
自己鍾意啲

大陸今個月就有
港豬慢慢等啦

睇d 大陸仔留言一面屌柒ht出垃圾

派都唔撚要呀 出隻M記玩具

依樣真 唔明點解出隻垃圾出黎
猴活係咪諗住L文依個ip出到死為止？

Thor 3女武神
Eg mantis +drax來吧

顧客開心 我就開心.GIF

係就RERUN4 5 6得唔得

係

4 6可以唔要
但5真係一代神物

個標題好正

佢RERUN4 5 6,應該正苦果一皮可以追齊 仲可以補少少錢買埋7仔

你動漫排頭幾百個味有現貨

係咁rerun你班友咪好快退坑

成日覺得今年會場有cca 46賣

到時fb又一堆千字文

由鳩佢地退 我繼續玩 輕鬆訂 重Happy

下次吹大D話舊版香D咪唔洗每次RERUN都怨婦精神分裂式出文

Mk47果篇千字文真係睇一次笑一次

千字文背後既OS
「屌你老母 rerun搞到我隻野唔撚值錢啦屌」

其實點解rerun會唔開心

炒狗心理

快d派47 la

Mk47 當初炒到過萬
會唔開心既一係就食炒入左，一係就係入左好多貨既炒狗

快d 全部rerun啦，人人有得玩

兩個都唔值得可憐

有d人係會話HT唔值錢 咁我唔玩啦

班炒狗仲話上面多人要
人地現貨都到手 佢仲等緊拿貨
炒乜鳩

炒狗牙Liu咁快去排隊

地下有錢執?

人地都係登記抽
抽到先去會場買
香港就訓街鬥快跑入去買

一係就覺得人冇我有既優越感，限量版產品既心理

又見到佢係20樓？

鳩流區佢自己po

出貨又可以托高個價了
放風個個無興趣

今日上乜

一見到出派貨post同show個box art就加價放出去
牙Liu六年十萬不是夢

又影鳩我dllm

6年十萬
真係聽一次笑一次

屌 唔捨得啊 而且賣都賣唔切啦
個post講到無幾多時間決定咁

咁食成萬炒買，叫下春都可以理解嘅

一針見血
Rerun大家有得玩咪仲好

阿活要令大家開心，自己都開心。rerun Im 1-7

星期日應該無貨上

睇阿活想唔想開心

我想開心 玩HOMEMADE

me too 1/9 希望下轉派到

第一次派左幾日？

2日幾

2日半

上下貨啦
HE同homemade gg仲有排先到我

香港人認為炒價先係靚嘢，唔係宜家先知呀
wm4可以話咁多隻最靚，但因為炒唔起比人講到變垃圾

Wm mk1,3,4係靚 但其實wm mk6唔差

咁再要多一轉先有機會到我

我覺得mk6係mk6本身應有嘅樣

wm mk 1同3 實在太難追

*mk2

4係最靚 係爭腰間個兩盞燈
炒起/貴=靚 呢重審美觀都幾支那式

學德哥話齋wm要多武器先好玩，wm6太單調

佢都話呢隻mk6a值租呀可動好好玩

mk1贏在展開武器唔洗換件

唔知有幾重手

Mk4全身無一樣係唔使換

呢隻真係飛天輪椅 多關節令到佢動作好擬人

真係睇完開箱見咁高可動，對wm6有啲改觀
但叫得wm，只係得一枝炮仔就

No Machine

vending machine

所以留番個位入其他算 等ip好過

第一眼睇以為condom

少少題外話
強烈建議大家將以下人物/店舖加入自己嘅玩具交收黑名單

旋拍：dickson309265
電話：94799917 (雖然唔知會唔會轉咗名同手機號碼，但都比大家知道下先！)
衰偷野同交收時暴力Check件

toys beat (13樓) & soosootoys

Kowloon Wong

右面果舊係咩黎？

Kowloon wong有個分身有frd放走左啲副廠野比佢，第二日喺佢格仔鋪度見返自己隻嘢

猴活幾時會出zendaya想攞嚟襯GG 好耐而家嘅hottoys 係咪淨係識出主角機以前agent hill 嗰啲都會出

冇嫁啦 依家整係識出l文
唔識出其他

出Happy 同 Aunt May

出MJ

出1比6 候活/德哥

有冇原文 想睇

呢個?

d comment先好睇

成篇sad到

重有呢個

幾好笑

點解要玩到要人冇佢有我話知而家rerun全部嘢都唔會令我之前買落儲落變公廁

但作者自己又買呢隻公廁

呢頭諗垃圾公廁轉嗰頭訂咗

個個都有咁佢仲點曬命

多謝牙活貼心小禮物，又執$30

呢條友 最近唔知點

「抒情文」（文長）
今日見到 喪鞭 rerun 確實有點唔開心既
唔係因為我冇得炒呢隻野
而係覺得呢隻算罕有
唔係人人有既收藏品 一年後都會變公廁了
佢仲要係我第一隻上20樓單取貨既1/6人偶
係呢個人人都炒 人人都屌既年代
唔好忘記當初你係因為邊隻figure 入坑
因為咩而心動 勿忘初心
因為陳生rerun得呢隻 佢都好等錢洗同唔掂下😂😂
希望大家都記得玩hottoys
都係想要有一個屬於自己既marvel 世界。
-完-

笑到ht執笠都得 佢應該去搵mcu買隻1:1，好似古天樂咁到時真係人無佢有，打飛機打到上太空

Loki 會唔會爆皮？

唔知要幾錢運費

62256719，別打電話比人啊。

排四寶係一個老少咸宜嘅活動

舊年4寶係咪好快出貨
好想快d玩隻2099

開心樂團餐隻膠L文
今個月大陸展派100隻出黎

HT係老少咸宜既玩具

炒狗放炒狗飛機

8月就出架啦

有冇人同我一樣 game gg
淨係要iron spider 同2099

佢依家好嬲係咁推post
都岩既 大熱天時俾人fake去旺角

岩岩一路排一路聽到喊聲

賺一蚊都係賺

抵撚死

有得走好走 一陣做埋大閘蟹

null

成功人仕Angus Fong 1分鐘就嗌咗要，抵佢咁成功

幾時開埋Peter b Parker

其實四寶係咪真係好快派貨？要比全訂

通常好快派 要俾全訂

staff 話今年年尾
派plastic man

我覺得呢個先似抒情文, 而上一篇都幾正路

3-7果輪
少人到

咁首唔首日都無咩所謂啦 買張原價平民單算數

只係想知spiderman2099幾時派

覺得都係今年會派

唔知Mile到派貨會唔會都原價有....

想睇實物

快快快

我見到好多原價單, 師兄入定手先 派貨可能會升價

我反而想快啲知動漫係咩

參考下上年四寶

2019年7月4開訂首日
Neon Tech Iron Man 2.0 - 8月2派 (2019年7月12日14:00或之前)
Scarlet Spider Suit - 8月6派 (2019年5月7日或之前)
Guardians of the Galaxy Vol. 2 - 1/6th scale Stan Lee - 8月19派 (2019年7月5日16:30 或之前)

2099啊快啊！等唔切啊！
可唔可以出埋白色

我諗應該係7月5, 佢facebook打錯左

好快啦 Full paid單好快有得拎

唔上去訂？

入左一張原價

快到咁

仲有得訂咩？

又有咩？

我都想知

記得上年緋紅gg 8月21已經全派

兒家好識玩

專係成功人士list 個班比人飛機

👴🏻👁

收到兒家蟹曬 先成套原價放

邊有玩家會食普通+dx gg
炒都唔用下個腦

蜘蛛俠123同amazing 唔建議後追
一黎貴二黎設計差，唔值得

6寶見

睇返全部迷你格納庫都有出1/6係蜘蛛個啲冇會唔會遲下出哂

想tobey 版重制

撚晒班成功人士

Amazing 2 見過近排$1000-$1200 有二手

黑蜘蛛其實好好

希望真係出埋白色，佢今次依隻寫SPIDER-MAN 2099 BLACK SUIT

應該會好似黑白咁出 而且隻game入面都有白色

game出過skin我就覺得幾大機會會借game l名義出

希望會好似紅金iron gg咁出，衫上面再加甲

TOBEY 黑GG都OK
AMZAING 2都OK
TOBEY紅藍絕對唔值
AMAZING 1還可以
利申:現有嗰D差唔多齊

出得太膠感 忍到手無入

想問吓如果加名係我自己上20樓加就得
定係要搵埋第一手嗰個人一齊去加

自己

黑gg 都想入
但2300起跳

thx ching

其實大部份原因都係想要隻沙人
隻BODY真係唔值得期待

個body除咗腳腕關節有回彈
都無乜野係特別差

當年蜘蛛俠連沙人套裝長放係ht 。

遲入坑

唔知會係普通訂定限定，理論上白色冇黑色咁熱門

通常轉色好似都係限定
Deadpool 灰塵
黑白
Batman

花生到

好記得有條友又係咁同STAFF講
之後個STAFF回佢話玩盒無前途

本身啡盒有無事未開盒前?

啡盒完美
所以我懷疑係入盒前已殘
但大媽唔鳩理照入

之前我上去拎隻wm mk4 果時都係咁既情況
唔想人儲盒就唔好整到個box art咁靚啦
我去換parts 果時
職員同我講 你拎果時同佢講話你想儲盒
要睇盒 可以有3次機會喎

HeaToys 名符其實

完美主義者，冇計

每次拎貨d職員都叫我check左盒先開

每次拎都有叫我check
但我無理

自己玩，點都現場check先啦

我返去先check
有時仲要唔係即晚開
不過又未試過中sad

maxnut真係幾夠姜，直接放棄大陸市場？？

見到有人Star-Lord 同 RESCUE 放1300 都冇人要

見到STAR-LORD都唔想要

我反而想收隻SL
等派先收返隻

我訂左，冇gotg2，有iw呢隻算
雖然我冇ds

成班炒狗比一個人撚晒

炒狗報狗

有無人記得之前有隻ned 副廠 係邊間廠？想收

有無得上去換返

放棄咪放棄 賣去外國仲好搵

講個笑話，大陸人講維權
btw就算加30，呢個頭其實都值啦

人地好嬲 有班人都屌kato 但個個都想收kato既嘢

真係好鬼痴線為咗賺嗰$30又要晒車錢晒力仲要打水蛇春咁長嘅字

聽日繼續大派貨日好冇啊各位

派星戰ok?

派Hm
利申：9/9，有排都未到

諗起我隻thor個袋同盒都殘 未開叫佢拎過第隻比我 佢就態度開始閪

我都差唔多

派hellboy

落訂講好左尾數幾多就幾多邊可能有得咁加法,呢間野周不時都有野發生,根本佢自已都有問題,唔係點解周圍都有火頭

都派！一點開始派 派派派

一個custom唔洗四舊水 重想典？
Maxnut繼續出靚頭 我繼續撐呀屌你

跪求Homemade suit
(9月1)

訂左，8月單，等全派

9月3
想快d玩

係，好耐都無開箱
對上開箱係Mark 7
過年前開

9月都唔知會唔會有

想佢出嬲雷神頭

比d信心牙活同大媽

alitaanita

快啲派

一樣喎清

過年後訂左…BD紫薯，EG Cm無啦。
岩岩早2日比我見到threezero rambo竟然仲有，已經9沖

史忽龍fans

我都係
派eg ca先有新嘢玩

過年後訂左好多星戰(mando)
反而m記淨訂左eg cm/mk iv spider suit/47
仲有隻full paid 2099
bd thanos想訂但都係收單算

我打算放單
清有興趣?
早期

暫時未度掂，同埋過左動漫呢輪睇吓點先
未有概念要用幾多錢
所以遲d再諗

好，我都唔敢亂訂野。睇定啲動漫先

嘩乜咁大整蠱呀🤗🤗🤗

最近FB多左放MK5

可能rerun mark 5谷鞭佬

難道有內幕料？

吸引最後有無買返JL BATMAN

rerun得5
就黃臂 6仔不遠

rerun 1比4 小丑定batman 先

奶神系iron man 2
所以唔出奇

咁快re,邊個仲會入neon tech
梗係力谷左nt系列先

venompool好啲

如果堅出NT系列，零零叮叮一隻mark 5都唔知點搞

自問語言能力唔差 但你點樣睇得出同1/4有關？

柒左，sor9,清

都訂完晒bino先黎谷

之後啲人就懶屎懶尿
加200，300收返張單返黎

唔洗收單啦，rb又準備好多貨

個人覺得近期HT野，日後會反彈
小人訂，小人有貨，到派貨就炒上神枱
好似當年47咁

都唔怕，始終我自己想要都會去訂
最怕有d諗住博多人訂，之後有原價甚至低個原價嗰陣再收單既人姐

之前攞貨見過有人check完貨先見到盒有sad，
要求換都換過成盒俾佢再睇，之後個職員叫佢check盒先

最近真係無咩岩心水出到手
希望動漫會有驚喜

BTW, 想問女巫套劇幾係唔係11月先上?

真 想要嘅就訂咗先

有啲八角星人會草盒

不過希望今年唔好全部都marvel
搭1-2隻星戰/Dc會好d
上年全marvel，有種為出而出既感覺(尤其是venompool)

見到四寶出2099幾撚開心，終於等到
點都訂左先
希望6/5寶都可以出d我會想訂既野

DC希望有The Dark knight / Joker
Venompool....手遊始終唔算受歡迎
我等女巫

一陣動漫八寶
今年經濟差，出多2隻

打算拎左貨去雞旺配個副廠頭連頸

我都係，前三隻無興趣，以為會ALL PASS，點知最後出隻2099

好似要配條頸先用得

係要埋條頸

我都訂左
可以擺踩魔法陣

出幾多隻對阿活黎講都係一個數字
貨會派，但可以唔準時派

EG女巫，Mark 1，Rerun Mark 5
3隻M記都夠吸錢
即刻一日進賬超過1球
4日4球野

睇黎之前謠傳嘅可能派IP應該係流流哋，仲等我有少少期待添

呢個頭唔係都無頸嫁咩？利申唔識

副廠頭點睇都差dd

無可能啦

無計，正廠頭無人放，有都1xxx

最平應該係iron gg頭 但好麻煩要搞

On9 咪幫襯藍店

要另外配條頸，我朋友都用IS頭配多條頸

咁雞旺唔止一間有得買頭，地庫有間Yellow shop

home made 要有頸先用到

呢隻無，Hot Toys 荷蘭仔Spider-Man 暫時得homemade 1.0有

係，如圖：

今年dc有tdk重映，sw有ep5 40週年六寶可以黎個環保年全部rerun舊模，再出個會場限定mk1-7 hoa一套不散set

諗住到時拎埋隻HOMEMADE落世紀配頸
配岩先買
再淘粒磁石JOINT就可以用IRON GG頭

收到一萬蚊 牙活六寶比啲驚喜我唔該

咁快收到

收到了

還富於民

Sms都未見有

無收過sms

我都係6寶有着落了

無收過sms +1

你想六寶出咩

岀mark1
重製mark2 mark3
Rerun mark4 5 6

MJ

Drax+mantis+general Skywalker +general Kenobi +rerun mark 5+1/4 mark 2

有女巫 同rerun4黃臂 5 46都已經心滿意足

有女巫當贏

牙活 見到上面班巴打想要咩啦

係 合金JL黑撚

多謝亞活既小禮物，作為客人都開心

mark1-6
岩岩好 6隻

大貓收到一皮
猴活shut up and take my money

係。正有此意

hs收到一皮

塔單加隻女巫啊！

政府1皮 六寶開D好野出黎見我

首日應該派唔到我

我未有。So 9 sad

即刻整粒game gg真人頭先

失憶一問，會場動漫係唔係只收信用卡/現金?
EPS得唔得

今年只接受大新信用卡

希望重出tdk，batman套衫副廠真係做唔到

因為副廠造唔到HT咁易爆皮?

認真呢？

好撚認真
我一早申請左 就係特登for會場動漫

今年都應該唔入，等20樓抽簽算
經過上年自己早段，幫埋朋友晚段
死亡16小時。

再發現原來低於原價已經收到單

嗰種心情

請問滴膠衫有邊間廠可以介紹？ 你話joker布衫個類就有其他選擇姐

尼個對我無咩衝擊心情，因為自用，派貨早啲玩

無咩會場版 特別吸引
都係等年尾接蟹貨算

首日真係生理，心理，精神上既挑戰

諗住今年睇展辦算

有無師兄知Miles 其實係咪仲有得walkin 訂？

直接入去問，唔好主動撩staff 吹水
佢講咩你做咩就得
串過馬撚

直接網上登記動漫再登記20樓

日日mon 12:00既日子又嚟囉

好似20樓4寶同動漫之間會開多次訂?

上星期已經係 褲都除埋 出隻咁既色俾我

唔係呀⋯⋯邊度有寫如果係真我即刻申請

lm

膠人man不了

直接rerun真係最好
跟返電影

禁左鞭佬同2099
等隻5仔

我都剩係訂左哩兩隻

一粒黃豆用你6小時up時間去排
車錢。時間。入場係哂度
之後上網收算

好記得上年差唔多11點。
HT仲有起碼200人
會場開咪話已經關門
啲人系咁叫囂
果幾下好正

oj oj

不過事實佢係好勁，咩都有咁濟

Hm....
9月1。3點前

如果有錄底睇返就好啦

見過有後生女去佢果度買抗爭figure

佢隻連豬同pepe

邊度睇㗎... 咁我咪無1.5%回水

12:19仲禁倒膠人同2099，派咗7月7俾我，如果搵到可以就我交收嘅原價單咁聽日就唔去訂了

個時sidious 開左半年訂，而家竟然炒

可唔可以派貨 攞返自己既錢 好想買野

DS anakin 2手我放左1900

突然上得好快，2隻anakin

猴活 : 邊隻升得多就RERUN邊隻

咁清左46。5條數先
Anakin 再出連戰機出

唔會rerun啦 不過出隻EP2 Anakin

HOT TOYS式限量

限量500盒

每日500盒

每人限量500盒

46 Cca....
唔知點解無興趣

正正經經出返46 47正常色好過啦

我都好掛住日本

47已出
唔知會唔會有人拎46Cca去改色

我都想好想滑雪

好撚想去旅行呀屌

我見過有人改成隻銀色

不了。。。
原色最正

心動

個戰機只會同千歲鷹駕駛倉一樣，走數

大陸d人都開始蝕走，係香港個價仲企得咁硬

頂 食左炒 覺得自己好撚on9

我都覺

我都收左單

佢原價幾錢

好似7500左右

我都想入返隻
不過尼個價真係。。。
買其他1比6算

貴+土地問題，不了

尋晚有個post放$8500

個盒真係
尋日聽到啲人拎貨交收
都話開左箱一拎出黎就擺唔返入去

你幾錢收 我之前4500收左可取

乜料？
Safe?

4300 黑卡折扣單，未可取

lo mimi要左

有無巴打收到風……
係唔係真係重出XMen系列

果然有一萬蚊係唔同d

有新Post

COSBABY拎到LICENSE
似1/6都會出
仲要係舊版
期待老MAGNETO同老PROFESSOR X

有人Pm
當初呢隻嘢好似千三

反舊版無乜邊個鍾意

哈哈哈。可能做市